接唔接受到女朋友IG每日都有一埋男人inbox傾計

你女朋友日日出埋d發姣露波相 ，咪引埋一堆厹

比你女友ig 嚟，
我幫你話佢